就嚟對咩都冇感覺了

點解無論咩關係都好，次次都係做付出嗰個
我做得好，佢哋只會話xxx你做得好好、你個人幾好

我會同你哋分擔你哋嘅煩惱同擔憂
但點解我需要人嗰刻冇人同我分擔到

仔嘅要grad、要做嘢、要陪女朋友
女嘅喺你身上拎完好處就想退場，一係我對佢冇利用價值/吸引唔到佢同我傾偈

乜人哋唔係話有種朋友係會無條件為你付出㗎咩.
我唔介意付出，所有嘢都係我自願

但到尾我只係想有人喺我有需要嘅時候幫我
或者一句說話撐住我都好

無論喺啲煩惱上定係情緒上我都好想有個人支持我、陪我跨過啲難關
但點解我搵唔到...
一個二個只係話幫我唔到或者冇諗過幫我。
又話未出聲已經知我煩乜，唔洗講。

點解搵個聆聽者噉難.
我就嚟對所有人都冇曬希望啦.
對咩都冇感覺啦.

樓主可能你唔好彩啫
呢度仲有大把感情台巴絲打陪你

咁咪唔搵女拍拖住，點解要迫自己拍拖

真心 比自己休息下 輕鬆下

我進入左呢個狀態差唔多十年了

你真係好好人

我覺得有 係有獨角獸

自從出黎做野之後已經係咁
宜家練成左對大部分事物都冇興趣冇需要
自己會輕鬆點

所以我開始冇咩感覺
我淨係想開心

多謝絲打
努力搵緊啲自己做都開心嘅嘢

我都用咗半年搵野令自己開心
依家淨係可以寄托下讀書

唔好拎讀書
當你grad嗰刻你會明白自己其實只係逼緊自己努力去換小小成就感，並唔係開心

利申：喺u嗰四年就係噉，yr3就發現呢種行為令唔到自己開心。我根本唔care自己讀到有幾掂

睇完覺得好sad
感覺ching你呢刻都應該幾無助

唔知自己仲可以做咩.好攰.

人類根本就唔可以互相理解

要有機會面對面相處lor

連登有愛
有咩就喺到呻啦
好多巴絲會嘗試感受你嘅感受

多謝絲打關心

呢刻我淨係想我需要嘅人陪吓我，俾我攬吓
已經唔知點呻好...
依家攬住個枕頭，望住宿舍窗口對出個海，發緊呆...

我係巴
出去聽住歌周圍行下海邊啦
會發洩到出嚟㗎

戇鳩仔
懶好人

我有時都會
堅work

所以有時都驚成績會唔好 成績唔好個下我就應該好崩潰

想搵人傾個陣先發現原來冇人願意聽

巴打你係近排煩緊啲野？ 所以想搵人傾下發洩下？

Bye